警察於fb page 發放最新影片

大家識做啦 一齊俾個report 佢